Apink鮮Gur巧巧天哦！

見到thumbnail
不了

覺唔覺得恩地個新發型柒醜咗？

2個整左
幾時第3個

娜恩整完仲好正喎

覺
同埋個口好似大左好多
依家覺得得返牙波係正常
本身都覺得牙窿正常，但有隻A09阻鬼住哂

牙翁牙恩唔得咩？

呢兩個兩大G黎點會正常啊清

佢唔襯平陰。。初瓏同榮b就襯平陰啦

稍Intro巧吾巧天喎？
不過南豬呢個打扮ok

推晒所有Apink post

樓主好波